19分排jupas

我知我廢
3 3 5(4) 4 3 bio ict
best5: 19
因為jupas失眠左成個禮拜
想問cu engine係咪一定冇可能

有人幫手分析或者鬧我收皮啦你冇機會架啦
我都可能好過D

揀晒收分低嘅科啦
揀埋Poly hd

Lingu 同 polyhd歡迎你

I suggest u study asso

City engine?

poly industrial engineering?

入到LU咩

乞食better